點先可以正常落到巴士

每次見到佢都無次正常
第一次我好近個站先㩒鐘，見到佢上客之後都無開門就望一望司機位想開聲之際
佢就問係咪有落啊 我話係佢就開門
第二次有另一個女人一早㩒咗鐘企喺門邊等
佢望個站無客就一嘢扭駄想走
個女人狂叫有落啊 㩒咗鐘㗎！！
個司機就望一望呆一呆先開門
經過兩次我就認得依個戴住副超嘅司機
最近一次見到佢 我都已經好有戒心
㩒咗鐘都隨時準備開聲叫有落
點知好衰唔衰 佢停咗係外線
因為入面條線有一前一後嘅車頂住
站係無人嘅 我見佢停咁耐以為佢想前面架車走咗再埋線放我啦
點知佢見前面架車一開就跟住比油
我岀聲司機有落啊嗰時已經無用
佢今次仲要望都無望過嚟
好似睇唔到又聽唔到咁

有咩方法下次又上咗佢車可以普普通通落到車

開名啦 老奉唔睇鐘

打去投訴

我唔係想公審 只係諗唔明點解佢會成日無反應

拍片send去巴士公司+運輸署交通投訴組

有諗過 係咪真係有人理？

你開聲點會冇人理

唔公審就直接投訴佢啦
又唔開名又唔投訴, 佢自己都未必知自己有問題呀

唔理就去交通投訴組到投訴

下次等下架車啦

小巴??

無知一問佢戴超會唔會影響到佢睇有無人㩒鐘？
但係我又見到其他司機戴都無咩嘢

巴士

齋司機資料時間夠唔夠
喺車拍片好似好揚咁